點樣先可以氹返我女朋友

佢嬲左我廿年 匿埋左仲未肯出返黎
點算好啊

慘

好煩

唔講啦

剪你JJ

支持

收嗲啦浮狗

又串我

抵你冇party

屌你老母

拆你城堡